羅渣士算唔算已經證明左自己？

如果唔係謝拉特...佢唔駛比利迷屌

其實羅渣有用機器返逆行時空
但就係因為佢返左去先令謝拉特冼腳

On9

逆熵先搞到老4趺低

英超欠羅渣士一個冠軍